[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2908)

三秒開post術

1

2

Slow

3

主

SLOW 到

咁都slow

#998 & #1000
又乞唔到 針

侯治柏度係時候教訓下主隊

超級slow

fucking slow

訓陣等美職

根據比較大法，呢場買下盤

分柝2隊最近4場賽積，主對科布雷素2比2 客對科贏3比1

主對高路高路同甘保同伊基克都輸，但客對呢3隊都頂和

往積主對客最近幾場都不敗開讓平半比人穩穩陣陣坐半搏全，加埋客隊客場咁嘅戰積都仲有1.9初水上盤買，狗會仲開埋早餐即場，足以証明客隊呢場客場會得分！

想買客盤 有冇同路

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

唔信6連敗

已買

#1000都叫入到q

兩隊廢既都開3.5

講到黎波ok

呢場中嘅派埋比你

Lm bin c

基老真係要客？

上盤

安圖有無同路

角大

ya上盤穩閪陣，先袋一半

對廢既隊真係信心 100%正氣過五大聯賽

i am inevitable

原來我中咗#999
邊位巴打派

角大100%

細波+下盤

1-0!

有你好難講

秒C會唔會過份左. 屌你老味

河床12m

賣咗幾次屎忽，又有本賭啦

1c

秒1c

晏少少搵你

主禁屌，穩了，訓教12點去收上盤錢

allin 侯度柏治

2c 玩撚呀

咁快2C點買. 屌你

2c

角球無限大

買s

半場 1:0 2:0 0:0 OK

唔係100%咩

仲諗住買即場角大 屌

100%都要等水位嫁

以為你買事前

狗會賽前角大低水過外圍
即場角大就高水過外圍.
秒刷2C仲有10.5買. 抵撚到

客ng

識買了，外圍都係11

唔係0:0咩 係咪睇緊同一場

賽前10.5B @2.07
6MIN 2C 10.5B @1.75
咩事呀?

2:1

派錢.. 陣間高水ALLIN

炸1：0

3c

腰斬左啦

屌. 3C. 你老母等多陣啦

4c

4C. 屌你老母臭西

嘩屌...

玩撚呀 all in左10.5細

正氣角

可能半7全9呢

臭閪屌你老母 一買細就係咁角

屌你老母. 變撚左12.5

有排驚

心臟都壞啦，贏完又要睇醫生

唔講以為馬會開錯盤
賽前10.5B @2.07 6MINS 2C 10.5B @1.75, 馬會派錢
10MINS 4C 了, 輕鬆到
想派錢直接入落我戶口咪得

12.5 照買. 等兩倍. 你老母咪再刷住呀

唔會有排，應該驚多20分鐘就知道自己輸

當輸左，算撚數，臭閪

睇好角大呢場 不過竟然係客刷先唔係主刷

主隊半大得唔得

唔想好似聖伊天個埸咁 諗住等佢高水點知 4連c
今次2c時入手了

5c

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

智利佬亂鳩咁黎
上個禮拜果場90分鐘先刷今場開波刷

屌 2倍水都等唔到

10.5無入又收皮

想買9.5變撚左13.5.. 會唔會好ON9

主隊半大

13.5 入唔入好 依家先15分鐘

等半場

12角完場 準備入手

主隊入一粒先啦好唔好

半7全13

13.5B 1.75> 2.01
係咪想引我落搭

6角，屌你老母

屌你老母.. 等多幾秒先刷得唔得呀

6c

我上埸夠係 7.5 變左11.5

10.5s打靶位

10.5b gel了

唔好心急
睇定啲先
半場再決定啦 14分鐘5角
你估真係咁易 28分鐘10角咩

7

7角

打硬

77777

7C...............
我屌你老母臭西呀!!!!!
俾位人入先啦

7角 痴撚線

買左13.5 s 針

角細真係你玩埋我個份

10.5s個位唔洗等20分鐘啦

15分鐘7角 90分鐘

半場20角

0:1

0-1

候治

FEEL到10.5B 半場有錢收

侯治柏度!

屌 加緊注買客入 咁快手既

13.5 2倍 狗衝了

01

刷撚到入

準備半場15角

侯治柏度

收錢

完場啦好嗎

屌你老母安圖

fg cashed

半大差一球

bin我啦

屌. 垃圾波.. 大波角大乜撚都未買

安圖反cup集氣

M狗又輸

買主嗰啲

第2球都係客NG

痴撚線波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
睇好角大就秒C一路刷唔俾人買

0-1 15c完場

屌你老母

再買一球ng先 咁落力刷 好難唔支持

15.5

賽前開10.5, 6MINS 2C 仲開10.5
唔知點解覺得硬係奇奇怪怪

主cup

你咁撚多時間打字上連登不如攞啲時間click個重新投注啦on9

唔係大就細 贏咪得

半主又死 cls!!!!!!!!!!!!!!!!未撚贏過錢 屌你老母

生無可戀 鳩買

俾多球 all in左

yy有冇信我呀今鋪

估計ft 18C

屌 無睇時間 以為上面講 大約28分鐘
18分鐘7角

落後就刷角啦

24c ft

客入就停C了

安圖立即入波

ok,next time

岩岩打緊機

10.5 13.5 唔入 依家入好似好on9

賽前又無買 屌你老母

半大呀屌

照入啦 呢場起碼18/19 c

依家就唔好入大

15.5 入B駛唔駛驗腦

真高蛇？

主追和先喇 屌

玩ng好了 繼續客

買咩？

唔洗浪費錢啦直頭

#15

是旦 唔入對家入

入沒停角 係常識吧

買候治

馬會角大依家跟返外圍水..
岩岩一直比外圍水高... 浪費哂派錢機會

因為小星未買 買左通知聲

cup呀屌你老母

next time la

客入多球

唔駛理. 一直追大

諗下好

場波完咗？

算吧啦

等完了 買角細先

8c

得頭廿分鍾高潮位

8C

主呢場係100%波，追和反cup時間問題姐，easy win la

角大真係100%

入球仲刷 屌點入角

巴打好有見地

可以追到20.5B先停

買左角細跳得樓

Allin 角大客勝

過大海again

即入細

13.5s

覺得今埸至少有20c

16.5B點入

太多
呢場18-19c
最多只好買埋17.5b

忍到最後75分鍾再入角啦 依家入咩都個心唔定

咁撚刷得

下半場 睇左幾分鐘先决定買唔買啦

半和咗先 有乜下半場先講

一陣入完冰封就會問自己點解會咁衝動

你果日過大海成功屠賭王？

半大

15.5跳多下就買

你要大定細?

好似贏咗500個

明顯大

1蚊

姐係要15.5S

2 未被接納

賠率已變 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[15.5]@2.08

4 未被接納

賠率已變 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[16.5]@2.72

買緊果陣跌水

場波暫停左？
點解個分鐘唔郁

等14.5入水

半和

大？

成功澳門一日遊 免費來回加餐麥記

9c

和毛，仆街1:0/2:0/0:0 半主比人打靶

一條毛值500蚊，咪仲有錢過世界首富

對 9CCCCCCCCC

1 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[10.5]@1.82

$ 10,000.00 $ 0.00
2 接納 7383 入球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
入球大細
大[3/3.5]@2.07

$ 4,000.00 $ 4,000.00
3 未被接納 賠率已變 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[15.5]@2.08

$ 5,000.00 $ 0.00
4 接納 7384 入球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
入球大細
大[4.5]@5.00

$ 1,000.00 $ 1,000.00
5 未被接納 賠率已變 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[16.5]@2.72

$ 2,000.00 $ 0.00
6 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[15.5]@2.10

$ 5,000.00 $ 0.00
7 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期五 24
安圖法加斯達(主) 對 侯治柏度(客)
角球大細
大[16.5]@2.72

$ 2,000.00

馬會係咪有特權. 屌你老母!!!!!!!!!!!

10.5s仲可以頂兩個

拿拿聲半大啦屌你

點撚樣買角，唔識入了

Binc

係馬會D電腦系統好撚垃圾

真係大撚把錢，輸極都仲買到萬幾2萬銀一場

打靶啦，60分鐘得1角，抵你贏

半場10.5b 可以派定彩

買緊LOAD 5秒 > 賠率已變
等佢賠率變 5秒 > 低水左
等佢升返水10秒> 再買 > 再等5秒 > 有角 > 暫停投注

心靈15.5細

馬會接納大波唔接納角大.. 就知呢場細波角大

手機/電腦版肯定唔止5秒
電話投注就可能真係5秒既

半大已死

用365咪得

比多球

伐木佬冇主場? 場場作客

得半 屌

14.5未

入多球半大 到 派一個100

Lm

lm

Lmlm

365都有得set提示喎

12號主場

想買主cup

角點佈署？

呢場主勝 派1個100

365app都有得報

Chrome有提示

Give me ccccc

手機app喎

我

兩隊垃圾又妹識撚入波

An機有

15.5跳未 ON9

Ccccccc

14.5呀屌你老母，轉盤啦

大波大角

屌你老母安圖訓撚醒未

候治柏度I love you 3000 💕

iphone有，android無，但mobile版可以set提示，入波角球個啲都有

我知 IOS有 不過香港download唔到要用大陸/NA

14.5了

LM

用開 G10OAL! 本土野

16.5s 15.5s

呢場10.5B , 半場派彩OK?

角太危險，依家唔敢入

10c

on9

10c cls

an機可以直接用手機 browser set 我用***跟機個browser嘅chrome都得

我都係問人借apple ID download
早排俾條女del咗搵唔返個acc...

10.5b已經gel得

星星買左幾多角

有冇人覺得班撚樣廢過學界d3

但 browser唔可以開private mode，如果唔係用唔到

bet365 支那ac都down唔到

半場10C, 10.5B 都唔撚GEL, 唔通等到11C 先GEL 咩, ON9

半10 全10

呢場買到賺到啦

其實我記得直接用Safari上mobile.bet365都可以校提示（好似係）

馬拉松開始

iphone

ht 01 10c

賭球馬拉松？

下半繼續爆角

iphone個瀏覽器咪叫safari，再唔係係iphone就dl chrome上365,一定得

有汗出無糧出

1234567點都有波開始

安圖法加斯達真係上盤黎嫁咩

HT 5.5B CASHED

對上五場 1和4輸

下半場黎料

15.5細點頂

你係咪無更新過個瀏覽器，唔夠新個話無嘅，如果都係無就dl chrome app上

全年重心14.5 15.5大

其實有冇試過半9全9OR 半10全10
波台會唔會暴動

入多注啦呢家高水

Cccccccccc

唔會暴 因為死晒

10 10好似有之前澳職10.5，不過係上2季嘅事

Okok試下

iphone dl chrome la，可能safari改咗

15.5b點睇

呢個chrome 黎

屌你老母安圖下半場立即入波

我都諗緊 下半場應該更加激烈

試過半7全8 俄超 好似係

想入15.5b

0-1/0-2完場

怕乜

姐係iphone依嫁無咗 上年我用個陣仲有

依稀記得國米上季都成日上半場爆角 下半冰到啲人jump哂

Yyyy尋晚有無補聖衣飛
隊仆街真係唔想踢歐戰

但都有開賽前中位比你

無

但多少少高水先

15.5 入手

開左幾分鐘先會高 但驚一開波左又5分鐘2c

起撚碼18c先好停

睇定啲先一陣冰到on9

無呀屌西 想補 想陣夠鐘 走地又無位入

我都係咁諗

外圍15.5s回飛 馬會企定

似開到大？

我都想20c

crown 15.5s 1.76 狗會 1.94

15.5b 外圍 2.06 狗會 1.76

刷左兩c 果陣
馬會10.5b 有1.7x, 1.8
365 得1.6x

心靈細算 起機注要必中

法甲班演員國內打假波就叻
除左一隊psg係踢波 里昂踢下二線隊 其他出去比人當狗屌 英冠都未必贏到

似大

psg 踢波， 係咪搞笑呀ching

15.5b 外圍又回飛

1.8了

齊人腳 主場贏過猁 算係咁啦

15.5B算

尋晚買左聖伊天既人可以講低死，因為上次咁撚威反勝場摩納哥呀那

最撚假係psg啊，尋晚聖衣兩隊差唔多實力算係咁

CROWN同狗會都企唔定
外圍最唔定1.86>2.12 15.5b

智甲
10.5 -1
15.5s

法甲隊隊都假
你真係信雷恩可以咁樣追兩球？ 包皮專登拎紅走場 條撚樣仲要笑

狗會1.80>1.90

又贏20k 勁到

1.9入手了

同意甲一樣垃圾

我好似發覺你次次場波踢到一半就叫糊, 你就出來話買左咩
你係TG 出水?

狗會企好定15.5 出面15了

我10.5 13.5 15.5 唔驚

-6C @2.08

15.5s all in

上盤又死

你泰國人？

真係冰角？

心靈出水

11c

白帽出中國人

睇左陣， 好撚廢， 想像唔到點開大

好耐無做過喜欣啲數學題

所以角大

-5CCCCCCCCCCCCCCCC

香港中國人

角細

你有咩問題

你有咩問題？

廢鬥廢 買上盤咩心態

可唔可遲小小先刷, 比我入左14.5B 同15.5 高水先啦

搞下笑姐

你無病啊嘛先生

14.5就all in

你 我 一個人

一訓醒見到聖衣爆角 仲要輸埋

下盤師唔買下盤

快啲bin我啦

成鳩日刷刷刷, 我入完14.5/15.5 高水, 你慢慢刷啦

刷多5CCCCCCCCCCCCCCCCC

一個鍾

主廢到唔似有波入

客隊頂實

11

C

刷多5C一世球迷

主NG要了

咪撚睇呢D垃圾波啦, 去睇NBA 仲好

有你呢句就放心了

星哥咁都唔放過我個全格
補飛先

佢講完要加注

我等緊呢場nba

玩具有咩好睇

HOU 今季最後一場, 請大家珍惜

勇贏緊

真。私家雞
主場接客接到作客

小星實買左主

傳說

對家作客5敗未和過

12c

12CCCCCCCCCC

半場6場輸哂tim作客

唔入俾人入啦

冰角一世球迷

Cccccccc

馬會又懶獨特劈木佬開平半唔轉平手

咁俾佢和一次喇

伐木今年仲未踢過自己主場？

笑死

屌你老母安圖炒單刀

15.5大有幾多入幾多

可唔可以2.5大

上盤24

冰入球冰角 求了

買左567球等死

俾多4c 我 同埋安圖追和先

補細啦依家，主隊廢， 客唔攻

Nba 入六球先啦

主NG

global sir 買左咩？

每隊兩個罰球先

岩聽 每隊兩個12m

呢場啲角好難提摸

細波了

智假角好9的

重心推介
和局

溫哥華白帽上週聯賽延續近期佳態，作客3比2擊敗科羅拉多急流，打開今季作客聯賽的勝門，球隊近5場聯賽只輸1場及2勝2和。白帽剛仗戰至26分鐘便憑費迪蒙迪路及盧卡斯維洛圖的入球領先2比0，急流及後連入2個12碼於53分鐘追成2比2，不過，急流77分鐘開始10人應戰，白帽把握優勢並由安迪羅斯87分鐘破門奠定勝局。白帽現時以2勝3和5負僅積9分，當中的5分來自主場，戰績為1勝2和2負，表現未如理想。

波特蘭伐木者上場聯賽作客贏皇家鹽湖城2比1，他們搖身一變成作客第3佳球隊，伐木者今季頭12仗均為作客賽事，現時以3勝1和5負已奪10分，不過，在季初6仗作客聯賽1和5負表現不佳拖累下，暫僅入13球及失達20球。剛戰最佳球員的伐木者門將史提夫奇勒26分鐘撲出對手一記12碼，而施巴斯坦白蘭高8分鐘後先開紀錄，雖然鹽湖城62分鐘扳平，惟華拿里68分鐘轟入致勝球，伐木者聯賽3連勝，他們已將目標鎖定西岸的季後賽席位。

兩隊近況俱佳，今戰料難分難解，和局是合理戰果。

-4Ccccc

之尊講過jc開智甲送$$$$

法國個15.5大一超過2.17 就會多一個c

16.5s

1.27 ching專買收息波？

客冇角

斬木加和波

你gun唔到10.5，都可以gun 15.5s中場，我頭先係中場果陣留言ga
中場odds
1.71 15.5 2.01

我自從某人心水暫時之後都未贏過錢

-44444444444444444444444444

2.5大可唔可以有奇蹟

Gg

作客連續12場

邊個天才諗出黎

喺 想入13.4都唔得

智甲我好早講過點買la
你無留意無辦法

13c

13

啲角永遠嚟得好準時

14c

連c

如果呢隊火箭有LBJ, 就有機嬴到勇

旁邊有人打手勢

15.5s輕鬆 甘既勢20分鐘邊有4c

15.5B穩了

俾多兩角再追和先喇

想G

連c真係賤格。。。

仆街入緊15.5b呀屌你老母

主撚狗主撚狗

想買綠帽 係咪要驗腦

又到季尾尾聲，埋單又輸120k

-2

可以講多次嗎

我知他撚狗

18c有無機

客ng大手買入 順手約定經紀睇樓

有無諗過休息一排先賭

比多2CCCCCCCCCCCCCCCC

全季埋單我都輸左100k了⋯⋯

今季d 波特別西，
荷甲乙， 澳職， 美職， 全部廢撚到

Same

佛誕個日去填cut戶口了

琴晚法甲法乙嬲撚到我

買少少no goal 燈一燈

比多2CCCCCCCCCCCCC

連c雅 就得！！！

屌 冰角得唔得..

有MJ得唔得

尋日已經叫幾易買 8000-11000-2000-8600

安圖仆街死啦屌你老母

難D , MJ 都50歲

2.5s 唔敢gel

買左客ng 唔想無入咁輸 求撚其入左佢啦

15c

跳舞果個喎

2.5s gel

gel 喇

屌刷得勁撚到

安圖 cup你老母 快手

15.5B GEL

角大黨又贏

刷呀

WHO

半場個陣 主cup同 15.5B 揀左買角 希望中

怪那一位安圖生

客隊刷乜撚

-2cccc

16.5ssss16.5ssss

17.5b小注玩下

-1CCCCCCCCCCCCC

大家知唔知連續三日港鐵有半價？

輕鬆

唔入俾人入啦屌你

停角啦屌你老母

俾多個角我

小學生?

單邊10角做到野

入下波得唔得

安圖入波啊 屌

即刻入2球 ok?

美職想買10.5b 有無同路

半大啦

即場好執啲

屌 補撚左17.5角大 喺刷就同我刷爆佢

美職都買角大

比多c我 認真

冰卦角球啊屌你老母

15.5s 怕乜 得返10分鐘頂頂下就過

客左翼好刷得嗰個傷出埋

Yes

15c，似乎又打和

半場10個 下半場打八折都8個啦

15.5s頂到嘅話切碌鳩比大家做刺身又點話。。

安圖刷角入波

臭，唔要

冰到完場得唔得

見係你

屌你老母買細就秒爆 買大就停角 屌

有無諗過邊個想要

拎刀黎

整污糟我啲wasabi

15c!!!!!

又細條要顯微鏡

應該無波入

唔洗 多謝 俾多個角就得喇

半格驗腦都冇

實有啦， 駛鬼叫

仆街是撚但入兩粒

快手比多2C

-1CCCCCCC比多個CCCCCCCCCCC

0:2 17c ft ok?

16.5s 練心

Ok

冰佢老母

15.5s 平安鐘

0:2 gchi

主入未呀

水泥gel

屌你老母入波未

加1

16.5s暫時樂觀 各位角細手足洗定頭

15.5s頂到表演生食青蛙

星之力

冰封

2.5s cashed

淡定

比多2c

屌你老母智甲

Boom

你講完我都係gel頭去入錢算

gel

2Cccccc

唔係1C都冇呀

16.5s gel定啦

呢排旺到閪咁，po埋圖gel定個頭贏一日人工又點話

小星條

0:2未 排緊隊買m記

一喺就停 一喺就刷多3角

1.5/2 s gel得未

冰角

入波啊

16.5。s

星之力又啟動

無0:2 就輪到我賣M記

刷佢老母

比多C一世球迷

15.5s開到直播屌你老母

-1c -2c咁都要輸

返咩工 咁高人工一日

1:1未呀屌

最後1c 將會係客隊刷

星哥買左乜

16c

不了 16c

15.5b 出事

16c gel得

1:1就好笑

馬本要來了 16.5頂撚住 預測15c ft

屌 主追和未呀

15.5b

主中柱

未驚過太旺呢排

有綠字就切 冇就不了

Cashed咗啦 今日佢回勇

擋都擋唔住

15.5 cashed
16.5 -1

頂撚實呀客隊

15.5B CASHED

16c達成 洗返頭唔洗去入錢

15.5爆

理你班仆街死呀 收錢走場

冇買到

16!!!!!!!!!!

-1

刷撚多兩角 入波

屌你老母好撚彩

-1呀

早講
針

好撚彩 你冇買咋

主班傻鳩肯入未

就入

屌 一起身見阿些思輸左 爆曬3注

主真係空難死

試左幾次買馬會都唔受就唔玩了

客入1粒先ok?

好彩你冇買

屌 頂撚埋個1角佢

半格驗腦都冇 屌你啦

16.5b -1牙

屌 輸撚到一蚊都無 補左角大入球大

16.5 s 未驚過 5分鐘好快過

15.5b
客ng jump!!!!!!!!!

主入啊 你老味

求其搵條友篤出底線

見到你啲飛 high晒紅色個啲

半場個陣有15.5 16.5 又唔買返？

練心

刷多個呀大佬

星星仲有冇水 岩岩起身想賺個快錢食早餐

16.5B

無入球頂住

淡定啦

快手兩連角

買完派我

腰斬未

屌你老母 見你話買大 即買細 你同我講冇買到？ 又搞到我輸埋

Next time la thanks a lot

16.5b 24

有一場上季

收左15.5b

你貼飛 我即買大波

好，5萬換100我抵。輸

90+1會17c 淡定

16.5s I want eat lunch

手感仔 0分 點算 留力打game7?

16.5s cashed

諗住馬會秒接納我大波， 一定開硬細
諗住留返錢等佢入一粒補細， 點知等極都唔入
跟住角大又冇買

即係長追初盤角大就得？

補5

+5

一角快手刷埋佢喇

-1c

補到入喇 屌

星蛇仲有冇水

18

10蚊上100萬
第一擊

18歲

一係主入一係17c啦屌

客要絕殺了

主絕殺未呀屌你老母

入一球輸半都好啊

客隊刷你老母咩

打交了

主入

16.5jumped

退返一個角嘅話 派10000000

主入未妹撚左成場

奇蹟02 唔該

主垃圾

16.5S 無入球頂住

15. 5s 16.5s 比我唔好輸得唔得

咁得閒打交快撚啲入波啦憨鳩

拿拿聲完場啦

批準

主係堅廢

去死啦 又一球都無 又中左夾角

今季的，4月兩場

係

16.5s穩如泰山

15.5S打左靶啦

this on9 jai

仲有16.5

唉智甲難賭到

打埋佢啦 廢事傷心

贏左 94了

ft 01 16c

0:1 16c ft

無入球gel得未

派？

屌你老母臭閪

溫哥華老母 10.5b

客盤 14.5 15.5 2.5s gel哂

最穩係入完粒後3/3.5s

16.5S 2.04、2.4

美職點買好

失而復得 都唔派

買左15.5 細 又係岩岩好打爆我 連續兩個星期場場都係咁 淨係依兩星期都輸30k 係咪痴撚線

斬木佬allin

半大提前gel都得

打個和16.5s 15.5s

求美職水

原來有出角水

Jump了
有無手足借多10蚊比我 晏就要參加慈善啤王大賽

All in 斬木佬追數

休息一排先啦

原先想食早餐

伐木者有無同路

又輸錢 一星期輸左20k

我入完15.5細就連角 開到17
最後80分鐘見到16.5細有2.05 入一陣又有角

搞撚左咁耐15.5 16.5 打個和

屌佢老母奧閪

主憨鳩

改壞名啦，越叫唔絕殺你就越絕殺

有15蚊執

半大提前gel

呢場唔洗分析主客都有機，only唔會和，博客高水fg!

請支持斬木佬

溫哥華老母同我刷角

買delay @1.01

成日都同你對
玩鳩我

屌好撚廢呀主

我唔撚明 點解可以每一場都係咁 永遠角球 一係差瑋個 一係岩岩好打爆我d 細 買贏就入先比人反 買首入就失先再反杯 依兩個星期起碼有10幾廿場都係咁

點解兒登仔咁鐘意買角球

原本想入細波同臨尾16.5s 衰在針到last 1注冇信念入

食個m都唔夠

斬木佬超大船

因為角球旗有4枝 龍門得兩個

美職5分鐘半大 cashed

半細收先

半大輸半博全點睇

美職角大

16.5咪中想點

似中位數完

Bin我未姐你

黑仔仲買角球 輸撚到你仆街

個個斬木佬 識買了

美假準時開波1賠20 遲開1賠1.1

美假買咩好？

咁等走地了

無出，見應該16c完咪買16.5S
一訓醒已經7c所以買唔到大

半大1/1.5 @2.02
覺得半場最少一球

9買高水fg，怕有反cup危機

如果你出水我應該會即刻allin

10:03開 派100

比埋tg我，晏晝開個tg acc入比你

一定係上盤唔洗念

頭先開細，今場開大

小注1:2

黑仔就停下先啦

祝係咁羊

頂撚住，咪開波

主客

白帽我愛隊
點都買

kick off 3:07 仲有4分鐘

岩聽 有反彈回升走勢

Gel

美職又名角細聯

半大有同路？

半大全大了

係咪啟示

1x分鐘已經7c，以為自己未訓醒
應該買左10.5 11.5先訓覺

姐係角大啦

唔好咁啦…

all in角大

下場再夾過

美職買咩

賽前點買

有咁高水咩

臨尾15c嗰陣有

7.5 8.5一齊買

1:2 2:1

最後有，我等到最後先買

開波未屌你老母

我都係2.4個陣屌左1000

半大24

小心星之力

好

I am iron man ar dllm

學我講嘢

i am iron man

半大又輸

whatever it takes

I am groot

角細又輸

斬木佬上

開左2分鐘咋喎

半大 9.5s 主盤 gel

星星大細點睇

買左上盤訓先 咁多位手足齊贏

15.5S苦主

斬木佬

主隊廢到

斬木佬場場大， 但通常呢d 我一買就斷纜， 唔買

好撚頭痛

9.5b 咁快有高水

係咪買左

我星帶領大家贏錢
將本分3 舊， 等8.5b 有高水買第一舊

升水快撚過我打飛機 角大24

岩先去左40分鐘後睇比分

見到開左半大

仲快過你打飛機， 咁真係幾快

你去左第二個平行宇宙

3.5大24
半大24
角大24
下盤24

客盤穩到馬會派錢

If I tell you whay happen, it won’t happen

呢場半細

針了

白帽中出斬木佬未

白帽goal

10:

1-0

美職邊隊禁屌緊?

1:0

白帽好波

主1

比多個我

半大-1 斬木佬上佢

客隊穩到

白帽一屌就入

半大gel得

溫哥華白帽 !!!!!!!!

角呢

白帽

支持

帽帽帽

和波完

支持 呢場直屌左和

木佬 五分鐘就追和啦 屌

大波易到

唔賭1000 外圍得一兩間有盤，馬會又咁快8.5一陣中伏死

gchi

喂追和啦

白帽繼續中出

斬木佬追和未

支那字黎嘅 你係邊

飲支那野就預撚左啦

半細表示未驚過

有冇人講到依家場波個情況係點

一入角細就有角

伐木佬反cup

抽一個

客準備入

Call左g未

半場已經cup到 利申 未來人

抽一個派膠？

買左半大 買左3/3.5細

平反64

斬木入未

你入咩卡？上撚到連登嘅

平時用wifi 乜9都上唔到

1001

用貴價速遽啦。屌你

批准

狂刷角啊🚩！！

比我執小小等陣買馬仔啦

同志
在天安門的計劃準備好了沒！

主ng

同志，暗杀习近平那傻逼的任务交给你了
天安门有人会跟你会合，那里有最先进的武器

正常

比多粒

想入8.5s驗腦？

唔好la，我信大喬，入左半大

呢期我夠旺！gogogo！

咁都比你周到我話半大 CLS

Mon我

半大好難架